有兩隻老鼠掉到一罐cream入面

其中一隻很快放棄掙扎就死了
而另一隻老鼠則不斷噉掙扎
直到cream終於成為固態嘅牛油
保住一條命

之後你整死埋佢

故事教訓我地想死放棄掙扎就可以

Catch me if you can